## Task Description

Реализовать `Bucket Sort Algorithm` для типа float. Программа должна читать числа из консоли (на вход будут только положительные числа с плавающей точкой в диапазоне от 0 до 100, проверок неверного ввода не нужно). Разделитель целой и дробной части — точка. Ввод завершается числом 0. Она строит по числам соответствующую структуру (массив списков), и после завершения ввода выводит числа в порядке от меньшего к большему. Кроме того, программа считает и выводит число «коллизий» — максимальное количество чисел, попавших в один карман.

**Пример:**
```
ввод:
5.1 10 0.12 89.234 5.17 0.9 5.97 0
вывод:
0.12 0.9 5.1 5.17 5.97 10 89.234
3
```